Q: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.  
A: Обработчик события - это функция, которая запускается при срабатывании события, позволяет реагировать на действия пользователя